林奠支持抗爭

預算案將710億回水同一堆資助警暴同私相授受既預算綑綁處理，罪無可恕。

林奠以為自己好醒可以夾全港人上轎，但我有一計可以夾番爆佢：

鼓勵所有唔等住果一萬蚊使既人（屌，等得佢來都餓死左啦），將果舊錢捐哂俾「去中心化抗爭基金」，就是交俾佢身邊可信任既黃絲家人朋友，由該人代勞捐俾運動中有需要既單位，或者是流亡巴絲，或者是獄中手足，或者是各個有需要錢既戰線（國際戰線、工程戰線⋯）
（當然，果個可信任既人就最好同捐款者傾好點樣透明化啦）

政府撥左710億回水，呢個「基金」就起碼有200-300億，到時實有人向習帝打小報告，話林奠同劏房波資助港獨，我地邊收錢邊睇戲

如果未來有百幾億頂住有志之士抗共，買裝備（我指遮同水樽），打官司，登國際報章，甚至支持國際組織抗共，而d錢係港共政府出既，你話爽唔爽？

P牌無地位，覺得方向正確請幫推改善

push

P牌無地位唯有自推

推

推多

推多一

推多一陣